點解我睇住青年人無憂開P 我會爆喊

青年人在太空館一帶開P
當聽到你們無憂地唱歌 盡情地開心笑
我就一邊睇 一邊爆喊
[sosad
孩子對不起
本來這個暑假應該日日如此
對不起啊

唔好喊，最緊要一齊行

齊上齊落呀

加油香港人

呢個先係暑假的模樣

今晚真係好放鬆
多謝大家

齊上齊落
得閒搞多點

明天繼續努力

對. 這才是孩子的暑假

今晚真係兩個月裡面唯一開心嘅一晚

facebook 又刪了

睇到佢哋咁開心有種放鬆嘅感覺
希望佢哋今晚可以一教訓天光